邊位手足咁長氣

樓下個手足 我朝早十點幾已經聽到你吹笛吹緊 願榮光歸香港 到依加差唔多成一點仲聽到 你飲啖水先喇 定係我幻聽炸

求譜

可能電話播緊姐

一定唔係

練樂器練幾個鐘好平常咋

推

呢個真吹/彈錯一個音又要重新彈過

到真係完全熟悉首歌可能已經彈左成日了